鋪天蓋地的氛圍 - 蔣芸

節錄

鋪天蓋地的氛圍 - 蔣芸

各大專院校法律系的教授、學者們無不對於港版國安法認真研究，因為莘莘學子們的疑問太多，還要應付各界的詢問，人們已不相信政府官員口徑一致的釋法之說，要解釋這一項橫空出世草草降臨於我城的法律並不是件容易的事；先造成事實，再來撇清的做法更令人反感。

最為人詬病的是整個立法的過程；不需在
。。。。。
而且無王管的狀態，一於放手任他們狂舞。

兩地到現在尚未完全通關，
。。。。。。
令人駭然。

一些標語口號金句頃刻間成為禁忌，
。。。。。。
吾不欲觀之，誰又欲觀之。

蔣芸
電郵 :mcwriter@appledaily.com